Jaan Tätte tuli ette ja andis üles et temale on 1 rub. 13 kop. Jaan Kiisla käest saada ja palub seda wälja nõuda.
Mõistus. Kogukonna kohus mõistab et Jaan Kiisla 3 korra kutsumise pääle mite ette ei ole tulnud ilm tema juures olemiseta et pea Tättele 1 rub. 13 kop. 2 nädali sees wälja maksma.
Otsus   tulewaks kohtu pääwaks Jaan Kiisla ettetalitada otsust kuulma.
